# 作業三

## 作業範圍：Chapter 1 ~ 3

### 1. 請參考以下的程式碼，這邊有一個整數陣列

```Swift
var numbers = [30, 55, 27]
```

請試著操作這個陣列

1. 刪除index為1的元素
2. 新增一個數字到這個陣列之中

### 2. 請參考以下的程式碼，請將兩個陣列合併

```Swift
var number1 = [3, 20, 33]
var number2 = [2, 10]
```

### 3. 請參考以下的程式碼

```Swift
var numbers = [33, 27, 33, 80, 27]
```

請將這個陣列相同的元素移除，並且排序由大而小。

### 4.  我們有一個整數陣列如下：

```Swift
var numbers = [3,4,8,1,9]
```
請問該如何找到這個整數陣列中的最小值與最大值？

### 5. 請建立一個Key為字串，Value為整數的Dictionary
並且練習新增與刪除功能。

### 6. 請參考以下的程式碼

```Swift
var dictionary = ["A": "蘋果",
                  "B": "香蕉"]
```

請操作這個字典：

1. 新增一個Key為C，而Value為貓咪的內容
2. 將Key為A的Value改成動物這個字串
